網上買賣要點保障自己？

之前有單交易
我係賣方

有兩個唔同嘅ac

send同一張入數紙比我話入左數

自此我要佢地係張入數紙寫低ac名+電話

唔好買

完

Check銀行咪得
既然你都發現到係同一張，咁就少左好多麻煩

都係方法嘅

兩個人都話張單係自己入嘅
btw 果陣都有check左銀行

通常戶口轉數會有埋對方戶口number
如果係入機,就幫佢地報警處理

幾百蚊內既數我通常唔check

面交

你唔驚比人呃？
我睇番果條友應該係呃開人的

你啱 只係我懶，聽你咁講唯有check返

可能就係預啲人唔check 就呃鳩你

交易取消發雞盲無睇到 好彩有入銀行check

呢個頭一兩次都真係比佢fake